紐約時報做野啦！

在「反送中」遊行抗議期間，您是否親身遭受到了警方的暴力？《紐約時報》正在調查抗議期間警方過度使用武力的指控，如果您在與警方的對抗中嚴重受傷，或認識有類似遭遇的人，請發消息給我們的WhatsApp和Signal：+1 646-951-4771，或者發電郵到tips@nytimes.com。

請給消息添加「Hong Kong」的標籤，並在其中附上盡可能多的細節，如果有照片，也請一並附上。我們的記者可能會聯繫你以瞭解更多詳情。

外國勢力

push

推

Push